(多圖) 愈來愈多港女咁著。真係好撚淫賤

睇到我扯哂

係 我都覺

係你先會戴曱甴鬚出街架啫

..

你老母都係咁著添

扯哂火

yes

想表達啲咩

呢個post做乜撚野

解密狗呢？

原來係佢，佢講嘢好低b㗎。

我唔明

好撚正
唔撚好益cdrom

解密死全家

依家啲港女唔興扎到條馬尾咁高架，out咗啦

咁都上到熱門..

你解乜柒

反而呢個post解唔解都冇所謂

哇屌你睇下d負評多到, 同留言不成正比

好笑